我係Thanos 第一時間清左d癈老8婆阿姐先

公司兩大毒瘤

清埋你啦，出來做野喇，仲咁多幻想

開埋啲on9 post
聽日準時返工啦柒頭皮

加埋南亞人同賓賓

搭地鐵遇唔少

清埋連登啲毒撚

應該清啲病得好辛苦嘅人就真

支那人14億
印度12億
南亞畜3億-5億
伊斯蘭教徒16億
扣返重複左既人口：我估3億

呢度應該夠一半

清埋你

俾你係Thanos仲洗鬼返工咩